午餐：18052017（細過仔J仔）

雞除太細隻

雞雞好好味但唔夠飽

好肥

起碼+個桶隻先夠飽

夠了食好少嘢夠但偏偏比自己狂食

以前就食到 而家回唐了

屌,原來你就係弘b
而家先知

弘b唔開心？

不如我地。。。。。

係 好受氣

咁細 弦b一定唔夠食

餓了 平時會叫佢比舊大D我
今日冇胃口

搵過份工啦

好驚新環境

唔踏出第一步就永遠都走唔到架

好驚 又唔知咩工岩自己
你可以做銀行好叻

有手有腳有呼吸就做到

要靚 豬扒做唔到

我咪豬扒囉，仲要又老又乾

唔信 你咁多仔

啲仔鍾意我真性情咋嘛
肥柒漏油扒都嫁得出啦

做邊行？